屌 唔小心入咗藍屍陣營

位置：金鐘
做咩好

護旗手ar

G持警察
加油呀sir

還警察一個清白
成立獨立調查委員會

有人收錢記得影低

支持下Ivan先啦

做Spy

靜雞雞拍片好啲 不過樓主要小心

去收錢

香港中國 反了

全撚部都係支那人

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

中國是屬於香港不可分割的領土

仲有magnum

偷拍拿錢嗰度

問人邊個係呀頭 幾時收錢 有幾多
吹兩句話自己少 可唔可以加入佢個組

賺錢入防具

香港係中蝈嘅一部份，點解唔可以叫解放軍入嚟